遊行既目的就係明知匪共會BLOCK尻你，你都要行完

日又叫人散水，夜又叫人散水，遊行行唔完又散水
你PLAN 好路線又唔諗著行完， 咁你PLAN 乜尻嘢遊行啫
你咪死返屋企瞓覺囉
和平遊行，和你老母咩
見到匪公安BLOCK你就鳥獸散，咁你行一千、一萬次都會係咁撚樣
你哋無決一戰既覺悟，又何來反抗啊
日日都抱住僥倖，日日都唔係END GAME
咁最後咪就係GAME OVER囉
今日港匪就係話你聽，以後都無和平遊行架喇
你一係就從此尻縮，一係就博命
無第二條路
如果我有講錯歡迎屌柒我，如果係勇敢抵抗過匪公安先撤退，我願意被人屌
證明香港仲有救

講得好

［最新消息］全民起動 三罷民意調查

截至10月6日下午4點，我們暫時收到超過32,000份有效回應。感謝大家支持，請繼續廣傳，全家總動員，一齊填問卷，我哋要更多，更多支持！

請登入 或掃QR code填寫問卷。

民調將於10月11日中午12時結束。

多謝

至少轉發多d文宣